                 Le dormeur du val 

<<<<<<< HEAD
1: c'est un trou de verdure où chante une rivière,
2: accrochant follement aux herbes des haillons
3: d'argent ; où le soleil, de la montagne fière,
4: luit : c'est un petit val qui mousse de rayons. 

5: un soldat jeune, bouche ouverte, tête nue,
6: et la nuque baignant dans le frais cresson bleu,
7: dort ; il est étendu dans l'herbe, sous la nue,
8: pâle dans son lit vert où la lumière pleut. 

9: les pieds dans les glaïeuls, il dort. Souriant comme
10: sourirait un enfant malade, il fait un somme :
11: nature, berce-le chaudement : il a froid. 

12: les parfums ne font pas frissonner sa narine ;
13: il dort dans le soleil, la main sur sa poitrine,
14: tranquille. Il a deux trous rouges au côté droit. 
=======
C'est un trou de verdure où chante une rivière,
Accrochant follement aux herbes des haillons
D'argent ; où le soleil, de la montagne fière,
Luit : c'est un petit val qui mousse de rayons. 

Un soldat jeune, bouche ouverte, tête nue,
Et la nuque baignant dans le frais cresson bleu,
Dort ; il est étendu dans l'herbe, sous la nue,
Pâle dans son lit vert où la lumière pleut. 

Les pieds dans les glaïeuls, il dort. Souriant comme
Sourirait un enfant malade, il fait un somme :
Nature, berce-le chaudement : il a froid. 

Les parfums ne font pas frissonner sa narine ;
Il dort dans le soleil, la main sur sa poitrine,
Tranquille. Il a deux trous rouges au côté droit. 
>>>>>>> casse

           Arthur Rimbaud


the conflict markers (<<<<<<<, =======, >>>>>>>). These markers divide the conflicting changes between the two branches.

git add dormeur.txt
git commit
[numerotation 01d6f71] Merge branch 'casse' into numerotation

commit 01d6f71cb640dcaa96396005f4500328e5140674 (HEAD -> numerotation)
Merge: 6b968ab 7fd267b
Author: Yu-Chieh <joycewen58@gmail.com>
Date:   Mon Jan 29 20:37:49 2024 +0100

    Merge branch 'casse' into numerotation

commit 11f050f15bbc67e45ad6c408c8733fcca8b9f8b4 (HEAD -> main)
Merge: 4776739 01d6f71
Author: Yu-Chieh <joycewen58@gmail.com>
Date:   Mon Jan 29 20:40:49 2024 +0100

    Merge branch 'numerotation'


Find a Version Where dormeur.txt Doesn't Exist:
Note down the commit hash  
commit 250edc2f6252c049ee43fe05aff9f64241c8b0a0
Author: YoannDupont <yoa.dupont@gmail.com>
Date:   Wed Jan 24 00:23:13 2024 +0100


